乃木坂46討論區#117：西野七瀬 卒業コンサート

LIHK乃PO呼籲:
「乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE
【会場】京セラドーム大阪

◇Day1
2019年2月21日(木)
◇Day2
2019年2月22日(金)
◇Day3
2019年2月23日(土)
◇Day4 ～西野七瀬 卒業コンサート～
2019年2月24日(日)」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
12月27日正式發售

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
今田美桜

TEMPLATE:

音B可否不要老

我愛西野七瀬

傻㗎放假都唔俾
遞信啦

留名

与田祐希老公留名 与与

中左 唔比放假 仲幫佢打工？

娶牙音呢種女仔我ok

唔係係與

七仔白麻老公留個靚名

白石麻衣、西野七瀬留明

果排真係好忙連星期六日都要番，不過跟住都因為其他理由遞咗信

有無link 牙

痴線射波都射啦，最多唔撈

LM

真係射波都要去
上年6BD冇中過

1t9？

當你25歲，你仲有40年工返
concert唔係次次咁好彩中到

純情少女留名

FG未做夠一年，唔想cv太花

呢度最理性消費係鯨巴

會有幾花

你，美月邊忽色氣

我握你

七週有得去咪試下抽囉 人氣成員睇一次少一次 到時就係音B上位嘅機會了

平安夜前夕留名

美月都叫色氣？
Misa同純奈勁d

直頭淫啦

4期都嚟啦，仲幻想2期有機會

4期有冇機會上位先 話唔定得單數期有得上位

音B咁都矛位上就矛陰公
日常生死同日奈子肥久同價買唔起

咁快d人就做咗おしゃれイズム字幕

睇下琴日個cm就知二期既機會係零呀

比大家平安夜有慰藉

以下人士名已擇例入監視名單：
原因：迫害好女仔美月

1.轉角仆撚街

2.乾乾好

3.早川聖來(miss音推)

戀童人士如下：
1.伊藤理々杏

2.賀喜遙香#63295(四眼變態戀童仔)

3.岩本蓮加(未婚夫)

*以上名單隨時會有改動

色気

你自己呢

唔記得加埋你

你個偽毒想陷害我

私怨撚

禾七

咩2c牙你

點止咁少人呀 ?

阻爸要mark埋編號 重犯黎

佢tg都係用幼幼做icon

我咁支持美月都叫做逼害

珍！ 圖片G援
利申:冇反勿針

音堆都係戀童 佢留意緊4期最年少

比偽毒逼害先係真嘅
明明佢自己就瘋狂作甜故

今晚有cdtv 聖誕sp

矛意淫矛戀

禾吾系戀童wo 係咪搞錯左D咩

邊到有?

19:00～23:30 TBS系「CDTVスペシャル！クリスマス音楽祭2018」

23:30〜24:16 TBS系「NEWS23」秋元真夏、白石麻衣、高山一実

同乃團過平安夜

おしゃれイズム字幕

莫須有 癡撚線

乃po文化大革命

偽毒開始迫害各位手足，以莫須有罪名公開批鬥各位無辜手足

反對偽毒製造白色恐怖

老實講4期有幾個個樣做c位都好過桃同一米三七 真係好細路樣

新post 留名

你確定你係莫須有 ？

ff蓮加個d拎去斬喇

大園桃子老公留名！

七仔

首席梅推強勢留名

今晚點到幾多個真毒就加幾多個sticker

新人留名

之前你地抽晒4場係用唔同card？我抽咗2張之後佢話我張card用唔到…

七仔：一起身就貝到金庸著住孖煙囱煮早餐

定係佢今次只係比抽一場？

七仔呀

套制服唔是今季，係尋日mini live?

排緊38 懶得追
d大聲公仲有7個

我見佢話ig有片咁我咪上去睇下
搵咗一陣都係得呢條片
唔知佢係咪講緊呢條片啦

就係呢條

唔係特別推雀留喺100名內算
Btw有條友jer住我

我都唔係特別推 所以唔撚追了 有8個hold到3半 有人追擊我先郁

留名
我都想課金啊
幾時有二期event

巴打有課?我換返嚟嗰啲喇叭同埋減色板都一早用晒

無課

廢桃唔記得歌詞先好睇

點解仲可以扣到咁多道具

課金

要扣色盤 得返20個 所以唔撚衝雀
大聲公換多左

白石自己衝咗出去都好正

扮直食仔人士：
乾乾好

qq

To: 乃po手足

條片真係唔敢再睇多次

乃Po高汁手足:
YUI係女神

浪費d大聲公算

仲唔去上山下鄉

一啲走去迷欅，一啲走去迷吉本坂啦

岳父你迫害我

老豆巴

好萌

幫純奈留名

睇返老橋啲妄想好正

廢桃

呢個真心好好笑

自爆
咪嘴根本無人知

【琴音字幕组】ミュ～コミ＋ 2018.11.14

桃子好可愛

39名 750幣 收工

俾條生路黎行下，你地唔好抽啦

唔講太多
乃po唯一 真 · Yoda老公留名
預祝大家聖誕快樂

真毒就真

真·岩本蓮加老公留名

人用真 你又用真

你係真毒 我係岩本蓮加老公

邊個真邊個偽都未知

邊到有 我都想玩

今晚擇名

留係屋企都唔上水 扮偽毒

去睇戲買兩張戲飛扮偽毒

七百幾蚊姐 平時買生死都唔止

得閒去問下先

有女陪睇戲 名已擇

好在上星期開左 抽到第一輪

一個人買兩張飛自己睇係咪犯法

咩黎

系

鯨巴呢排串左好多 係咪病房工作壓力大？

Sor 頭先俾表弟hack 咗電話

幫人入日本啲fans club

抽到但唔知合唔合佢個抽選資格都幾係野
我見有啲用信用卡嘅唔敢雞填個手機號碼

淘寶應該唔洗咁貴

我實信你一個人要買2張飛

淘寶有咩？

扮偽毒要落啲本

擇撚左你名 躝啦

原來你約女女睇戲 咁唔話你Ｇ了

話我知 音推大大

小妹同你去睇 唔洗扮

約音B睇

爭咩 2個都偽

我唔想打電話俾

你先係偽 走啦你

又爆post
新post lm

咁咪唔好打囉

你個變態佬實犯法

今晚約咗桃子同飛鳥喺我屋企張床到

傾心事

你又g小妹上次衝燈過馬路嘅

返工玩乃木戀都比成堆偽毒攻擊

蘭仔老公留名

好心你咁大個人唔好咁多幻想

聖誕無女 ff下都唔比

lm

無女咪幾好
唔駛諗送咩，食咩，去邊玩
剩返d錢可以買生寫同去握手🤝

珍 可以全心全意追乃

我平時都係咁諗㗎
但係一到呢啲節日就梗係想有女啦

七仔畢業禾都唔迷idol了
正正經經識返個女仔

珍 好後悔老橋畢con冇買牛去睇

今晚乃大約幾點出

禾七做我條女

話說今晚打算幾點擇名

琴推-1

瞓能醒未

岩岩訓醒

琴子都就夠鐘

一直覺得琴子當做idol係part time

擇咩名呀
出咗街都可以留名報數架啦

唔理 唔上水一律當偽毒 理得你係屋企定係街

平安夜都要開工

禾約左老婆飛鳥同楓楓

平安夜唔洗食飯？

呢間野之前一直冇搞過乃mobile，到最近有得用信用卡申請mobile先話幫人代辦，都唔知係咪又係用假信用卡幫人開 如果係咁不如自己搞仲好 佢又咁貴
利申之前搵過呢間野幫抽夏巡 手續費貴不特止仲要張飛打錯我個名搞到用唔到 所以諗清楚先好搵佢地搞

體現下比人讚嘅生活 又可以同鐵意嘅聲優合作下不知幾寫意 揸手見到唔岩心水嘅類型就hea鳩下佢就得

好心你咁大個人就唔好咁多幻想

12月26日（水）21時〜 #久保史緒里 ちゃんがLINE LIVE配信！

LIVE チャンネル 「乃木坂46 久保史緒里の2018年振り返りラインライブSP」 #LINELIVE で配信予定

hea下hea下又一day 生活幾寫意

小妹都想番呢啲工

做ptgf
陪下d毒撚睇戲同食飯

珍！ 醜到豬閪咁都做得

又無屌尻佢

*有*

乃木坂46の久保史緒里による、
2018年振り返りLINE LIVEの実施が12/26(水)21時～決定！
先日12月19、20日に東京・武蔵野にて行われた『アンダーライブ全国ツアー2018 ～関東シリーズ～』を終えたばかりの彼女。
乃木坂46愛のつまった企画にご期待ください。
視聴者コメントもお待ちしています！

7百幾咁好賺
想搞了

賣唔賣同行

quota俾左朋友了

非洲人只求抽中七仔畢con

mobile有日本電話就ok？ 唔會要用？

Ps4 pro club邀手腳今晚打機

不了，要挽last remnant

不了 冇plus

計過佢地大約賺100蚊左右
如果可以就自己諗方法搞掂先 冇晒方法最後先搵佢地搞

就白金

欅終於有新衫

仲有新C添

舞步改到怪怪地

邊個C？落左去買雞翼冇睇到

土生

企佢後面咪遮住哂

高妹都係企中間好

不了
冇ps4

唔知佢地係用真日本信用卡定都係虛擬

今晚有佢地@@

你都要返工架咩

靚仔知道大時大節多女女出街專登翻工

唔返點買銀比牙囡同禾自己

睇完即刻落街買KFC

上黎報到先

比著48係成個表倒轉睇

會員3百幾¥一個月咋喎

返緊工

收早去信和行下，逼撚到呢

你返工有甘多日本妹同你過仲想典

收工眼瞓

頭先cdtv播咁多舊歌，正到呢

屌自膠 記錯左
自己搞一年計番港紙都係3百內
原來賺你成個dou

自己無卡碌到

自己搞到嘅就唔洗比人賺啦 但信用卡注冊抽飛填乜電話架

有冇人有aeon張jcb卡碌過 試試佢

唔得 試過

連狗都迷丁家腸

B站唔俾播
好在禾睇youtube

換左鬥魚

好似清D

佢同緊我行街喎

應該要去book精神科

佢等緊聖誕老人派現金 成班ff怪

報定警先

偽毒ching 揾女同事喇

世終之後到主任 小妹依家濕晒

發現b站啲彈幕都幾癡線
隨時都留意到member有冇除鞋

侵侵有冇cap腳圖 ？

我冇咁變態

老婆s：老公 我哋送份聖誕禮物俾你吖

我：送咩俾我啊？

老婆s：份禮物就係我哋喇！今晩任你處置

唔好痴線啦好冇

老細放早 比我返歸陪yoda

世終嗰陣已經濕晒

平安夜先捉一個

你哋真係癡撚線 成日ff

變態四眼仔

#63295!

終身編號

一到平安夜 成班低汁會然出哂黎

被迫害 對你哋咁好都追擊我

一日最衰都係幻想ching，無啦啦整個表又啲手足，搞到啲手足比人標籤晒

聖誕節ff下都唔算罪呀

偽毒FF就係原罪

有冇諗過就算冇個表你都已經比人標籤咗，仲要唔係屈你

點人數未

佢改個咁既名

報到留名真毒

留名真毒

報到

但你可唔可以死撚開

FF少陣啦你班毒撚

同問 你可唔可以死撚開

I MEAN 低質FF撚 not 幻想清

躝啦屌你老味，今晚咪撚比我見到你上水扮嘢

呢隊野係度鳩嗌好難聽

真毒留名

我愛大園桃子！

毒撚留名

係咪即係叫我死開 ？

成班溝住女上黎留名 好唔好意思
真毒撚睇工事中陪46

好明顯啦，都唔好講你高質過幻想ching，因為你從來冇高質過

啱啱入咗比左錢乃mobile，係唔係每月扣 324円

求教學

畫公仔唔洗畫出腸呀嘛

我都睇緊公廁中

睇到喊

因咩喊先 太多女 開心到喊
定 。。

睇工事中....

屌你啦偽毒

幾時點名

你話琴晚個集？

好多偽毒
起碼都一人影張生死

係

我仲未敢睇

白橋並列世界第一

到乃了

真 建議830食飯時間就知龍與虎

食緊飯

食飽

ももこ拍片同我講聖誕節快樂
我好感動

等落格開罐kirin飲

毒撚妄想症

+1

你個偽毒想攻擊我

問朋友借卡

見7仔suntory有打泡器送 但要買6條飲唔到咁多

啱啱見到又有返TWD 800 嘅飛賣

我都偽毒 是咪點錯相牙

香港卡唔得咩 稔住問人借電話 地址 如果work就過2日搞

香港卡得個個走到搞啦清

#63295

四...仔都偽毒

我真毒

冇野自膠

禾真毒喎 唔信問音推

你戀童

我戀蓮

即係點

誰又騎著那鹿車飛過

即係有日本電話就整到

愛協成員

用呢個回覆點名

有

躝未呀

好似香港卡真係唔得

ななせ

我都睇唔明

而家情況係信用卡要日本卡
唔可以虛擬卡 香港JCB(因為冇3d認證） 香港visa/MasterCard 個啲更加唔得

呢個係人都知啦

即係一定要日本卡 咁有日本電話有咩用

今日會然性感神秘人上水留言嘅話希望各位手足負皮佢同埋叫佢躝

明了

日本電話可以用電話費扣丫嘛

有花奶

Yoda孖辮

奶奶奶

特登轉咗高山跳

倒咗杯富士山麓嚟飲

唔見南南

七仔笑容好到
仲同高山轉圈

仲有日奈G

誰又能善心親一親我

一開始話22單麻麻
而家聽到前奏就想咸

今朝先通知佢代打

你係邊個台睇咁高清

blog講咗話感冒

nanase

剩翻嗰1-2年比佢上翻去啦

上到樓就完撚左 我屌

睇唔到live

Youtube

MS嗰日病到依家 一定冇啖好食

你餵佢唔飽
等我黎啦

LINK PLEASE,我搵果D都好低清

CLS今日冇個正常人

其實都唔係好清

笑撚4，幻想ching啲cm負皮多到

搵misa睇

呢條唔會聲畫唔同步咩
定係我部NB廢先咁

我同七仔祝大家聖誕快樂

點人數用

會唔會紅白都出唔到

向毒品說不，向偽毒說...

FUCK

會啊 我電話睇都係咁

又first love 又forever love 正撚到

不了 冇fifa

冇雪之華

不了 有club

不了 有女

感冒啫 仲更左blog

寧願睇矇D
忍受唔到唔啱口形

應該一陣先播
Everthing, one more time one more chance

屌你老母

佢傳染左俾我所以佢好番喇😷🤒🤧

乃木坂流行語大賞2018は
明日、12月25日18:15より
SHOWROOMにて大発表いたします！

點返個名先 有幾多個人點就加幾多個sticker
性幻想清唔計

葉月同かりん

見karin人手計都戥佢辛苦

返工點睇

出晒街都係到叫點名

karin塊面越黎越漲

性誕都要番工貢橙

佢半個鐘係乃po呃咗50個負皮

一定要日本卡

我都送個比你

唔do點養七仔

老細放早 比我陪YODA 巴打加油

夜啲先倒杯whisky

今晚我地應該企埋同一陣線架喎

都話拍生寫真

幻想清 負皮梗係要
但你個戀童+食女同事以為走得甩?

點拍

毒撚心聲

約咗聽晚呀屌

無咗佢都唔知有無流行語大賞

人地今晚要陪另一個，唔得閒

無
得karin先咁有心機

( Show Blocked User - 岩本蓮加(未婚夫) )

曬撚夠未呀

又恰毒撚

メリクリ🎄

未央奈サンタ🤶より❤️

#堀未央奈 #乃木坂46
#堀未央奈1st写真集
#君らしさ

肥月QQ

戀童低質仔都有女

呢個世界好唔公平

偽毒源隻歌 岩哂大家

偽毒源仲唱恋

我今晚會24小時追擊你

除非我訓咗

佢有結衣呀嘛

認唔到

c‘mon baby アメリか
乃po手足日日ff 意淫

咁都認唔到真係盲

逃恥果陣好迷結衣
結衣po仲有音推同侵

兩年啦 仲唱緊恋

瘦咗好鬼多

百合係佢迷妹嚟

開始得番d 真毒撚 8點幾食飯時間 陪哂女食

要不是結衣關照

禾嗰時一個月先去幾轉結衣Po都點到相

禾堀禾條女

咁我覺得佢啲歌又唔差嘅 係唔妥佢唱足兩年

可苦可樂 又諗起佢地講返牙雀上年一個去食燒肉，間舖播安室

真係p到好過份喎

成日見到你架喎

紅得起 得一隻 人地冇計

珍

明明就出album係要唱返恋

我戀空開始迷

行開喇MK仔 起一起底都見到你堆POST

那個了喔

躝啦

戀空唔敢睇

到我女神

當年中三，睇到sad咗成個星期

真毒

戀空真係濕左幾獲

成日覺得佢咪嘴

李白好鍾意既力十

講講下睇戀空過今晚都好喎

如果YUI唔係退左退應該可以早過加奈上蛋

近3 4次日本live都有去現場 無咪嘴

衰妹又幾正

Yui

yui>>>>>>>>>>>>>>>>kana

啲眼神好淫

我錯了

睇d mk仔食清純妹 好咩

唔係呢排入番肥秋坑 都係稔住下年再去live

成堆MK仔嗰幕衝擊好大

講起mk仔之前同fd睇銀魂2睇完先發現有三浦春馬
睇果陣完全唔認得

後面好感動

當年後生結衣＞＞＞＞後生白麻

個陣睇到嬲到仆街

後生結衣真係好尾機
而家已經變左老女人
btw食你既飯啦

喂! 咁yui係正嘅

又扮偽毒上水屌你

都係有陣mk味

個扒好撚耐都未嚟

結衣可否不要老
同齡嘅户田同長澤依家已經係實力派

公投啦 yui 定kana

唔覺 禾由佢父女七日變開始睇佢
唔覺佢正過白石，各有各好

西野七瀬

一陣幫你數下你今晚呃咗幾多個負皮

娛樂台開PO
早2年開YUI贏過結衣

2個西野 不解釋

cb劇場版老到
而家迷乃冇時間佢今季果套都冇睇

讓個id出黎

係你眼中居然會覺得有其他女正過白麻

佢今年個套正

係錯覺定乜 呢個話題以前好似有人講過

yui同結衣

點解我覺得 日本係過緊 聖誕 香港係無事發生

西野世界第一

類型唔同
結衣係清純型

Yui有害羞的波

因為你冇囡

毒撚同聖誕點會有感覺

孟加拉效應

知你有

死 喺度講yui 結衣 カナ會唔會畀中鬧

結衣都好害羞

是但啦得番真毒係度

今日就放肆一下冇問題嘅

カナ 同 結衣 唔同範疇 點比

又啱

大家留心睇下YUI個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, YUI雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

米津D歌今年咁紅都冇得上紅白

上面有人提起嘛

桃子 比我條片 做乜比你些呀左

米津一個音番都唔上

都唔知比嚟做咩
總知所有正女都想要

首lemon洗咗我成大半年

好似特別安排左

廁哥有女仲上嚟做乜

夠賺啦

唔識欣賞米津玄師啲歌

我全部都要.jpg

Lemon 洗腦

佢係人地啲相入面正好多

全都係我

三月的獅子ED好撚正喎
orion

佢p得太勁 有冇手足下次握手叫佢唔好p得咁勁

整過嚟

馬拿豬

因為首歌先睇unnatural

上面二張聖誕裝係頭先佢本寫真twitter acc放出嚟
應該唔是佢自己p掛

有can you celebrate喇

係佢自己唔上

因為石原先睇unnatural

冇睇

一陣仲有無佢地的歌???

好開心24號有呢個LIVE陪伴

實俾佢西面

可能最後會出黎大合唱番首聖誕歌

翻睇nogibingo 7 聖誕個集先

4粒半鐘都無得唱多首,話說23:30「NEWS23」秋元真夏、白石麻衣、高山一実【乃木坂46◢⁴⁶】
呢個係乜節目？一陣應該仲有得睇?

係唔撚係

搵佢地講今年sport名場面

係 今晚咁多盲撚嘅

撇陰都留左一段時間啦

啲圖係佢嗰blog都down落黎

俾啲偽毒閃盲咗

12月26日(水)『ヒルナンデス！』

西野七瀬のかわいすぎる「デートなう」ポーズを再現！

今年好似冇見back number出嚟唱聖誕歌

石原里美

好似係佢自己唔想上

米津fans
佢啲碟我齋晒

JUJU 好似好耐無見

想g有咩好聽

頭先禾腥又冇人理

我有應你喎

Block左你囉

アイネクライネ

我無追 post 你地推得咁快

知唔知點解你追唔切個POST

佢把聲好正
成首歌由作曲作詞 編曲 到個專輯封面都自幾搞掂 勁到

嗰期咪有個女高中生校園祭唱呢首

性感神秘人我屌鳩你，sd夠啲相未呀

有相睇

屌咩

幻想清sd乜鳩相呀

係呀屌

我冇嘅

好似有 唔記得

你唔夠fd

毒撚來留名

21個老婆

今年贏左line新人大賞

成班比幻想清攻擊

有收幻想清相加一

私都無

其實係咪得我冇

比人排

平安夜諗住上嚟圍下爐都畀人排

我都無 你不是單機一人的

幻想清被害者聯盟

發現頭先有人提到我個名

屌，我地成班比個仆街當狗咁撚

收到了

好簡凍

攻擊毒L弱小心靈

人人有份 得你無
今舖慘過毒撚

收到D偽毒真係好咩?

我好似冇毒巴你tg/wtsp喎

沖個靚涼等睇乃

證明佢好仔冇追乃Po意淫故

仲有喵睇牙

23:30〜24:16 TBS系「NEWS23」秋元真夏、白石麻衣、高山一実

sd還sd 你一係就影上d , 一係就唔好影埋佢
睇d又睇唔到D想點

又係kana bb

雙馬尾正到

馬尾呀

回我一次cm 我都係想同你講 讓個神id比我

radwips唱新歌就好

毒巴好有心 你俾我諗下用咩id再覆你

係人都知佢條女係翻版白麻啦

真係無追

禾狗堡禾老吉

又係你
久保我要

不要再說了.jpg

真係有TG gp?

miss左

冇呀 得片咋

好感動

平安夜第N次點人數

我都冇相WO

嘩

who

個衰妹咁博🙉

仲以為又要驗眼

SR偷跑到左

平時佢地都收得幾埋

曲奇又黎

日奈G

松珠

早知頭先又買啦 見suntory買6罐成百幾蚊冇買到

平時ig啲相我以為平嘅添呀

買左四罐Kirin四十幾蚊夠飲到過年

橫山由依幾正

早排OK換完個碗過幾日又去7仔換隻杯 哇清左個幾2個星期先清晒

唔敢想像花奶日奶露既話會點

殺生無數

比佢老嫌過

冇一個夠佢揪

老嫌係咩意思

你當比佢鹽

由依都鹽架咩

佢笑個樣都係好醜

個樣幾鹽下

由依唔係比女飯欣賞咩 男飯真係唔識欣賞

本寫真幾清新 如果音B拍呢類風格都唔錯 有古典美人feel

【SHOWROOM配信】
#生田絵梨花 12/25 18:00

聽日のぎおび

係咪已經收皮無野睇 可以去追bingo

bingo

CDTVスペシャル年越しプレミアライブ2018→2019 乃木坂46の出演が決定

誇年又內乃，但牙七完咗紅白係乃最後，應唔上

睇錯花奶露點

原來新聞黎
等乃cut算
睇工事中聖誕SP先

舊人有，我冇

負皮待睇mk圖

新入坑無耐追得3季 真係追到出年

松村，白石班姐姐好kai

上年麻友CDTV出場已經係個人身份 七仔應該直接唔上

我老婆世界第一可愛

咁都負皮有冇搞錯

到時咪睇下係咪轉w center

咁都唔負皮先有冇搞錯

呢度有冇動漫飯㗎

呢集笑死

可能唔唱22單呢

呢度同動物撚十怨九仇

蓮鹿

sao世界第一

個衰妹而家係我屋企自拍

就係見年頭同動物撚大戰完 想知有冇人係兩邊都睇

屌負皮得

年頭先世界大戰完，仲邊會有

sad

sod世界第一

又問有冇人睇動漫，睇sao又得罪你

對唔住囉 但我個人係反sao嘅

上同下篇都笑到仆街

嚇到我以為佢卒

請珍惜松G

出禾白啦

睇咩先唔反

叫花奶代C算

又睇緊what

御三家走咗個啦

廿幾歲人仲扮q

news23

errrr我英一定唔會

一開跳緊USA
係咪已完

禾白扮q我都ok

啲咁大路既野
係人都有睇啦

今季好睇喎

你想要啲咩有爭議嘅

牙雀妄想自己三十歲

睇桐棍睇到厭

松村仲要話自己冇咩朋友
轉頭就俾日村再補多刀

有基情好睇左

禾白

呢個我鐘意

矢久保同佢一樣高，可能可以係佢面前，扮下前輩

btw都係jump，鬼滅屌打我英啦

gay

有冇佢咁勁先

係腳

*成為前輩

鬼滅個畫風唔啱我 唔急評論

收皮喇 偽毒戀童

班老野睇到好high

屌,成個節目臨尾都好似為AKB而設咁

躝啦 偽毒 搞我YODA 我吊你老母

yoda都幾正

想問7th同行既人到時去唔到 變左其他人 有冇問題架

日奈

呢集最記得桃子俾設樂整喊

有名嫁嘛 唔同左點會冇問題

我既心願係佢畢業前可以睇佢地一次live

緊係睇福本伸行d書啦

わざわざ

月月真係好型

睇完櫻隊個段之後
蓮加完全唔知發生咩事個樣勁搞笑

依家煩緊 我嗰fd想去諗住落佢名但佢又驚去唔到

花奶

佢到時去唔到咪唔去⋯幾舊水姐

實抽中咩 比我抽左先算

一場9800円 抽到幾場去唔到都幾傷下

今年bingo同工事中都無妄想劇場

一係比晒錢先，一係唔好預佢

又唔係你問題點解要你幫佢煩

讓同行個位益下手足

畀錢就預埋佢 到時佢去唔去話鳩知佢

佢唔去原價讓比我 我自己整張假証去

聽日流行語大賞遲半粒鐘先做

做乜首歌中段又換左人同七仔跳舞
之前歌謡祭係秋元
今晚又換左高山

一開始笑得好Q

Bingo季季做都冇乜橋啦

收到曬

幻想清

食你既女喇 唔好搞yoda

日奈樣靚身材正 個feel又好

想我吊7你咪出聲

要哩埋睇

佢老豆先正

笑死朋一直戴住副超

好成熟好正

桃子幾時都咁Q

二家姐同細妹都係靚女
好想知佢地大家姐咩樣

都最後幾次同七仔跳 咪搵啲老友輪下囉

加奈清好耐冇見

咩樹咩樹?冷靜啲先

加奈清已經讓左個神id比毒巴係你班mk食女之際

有冇圖

神id不了

屌柒你堆偽毒仲要丁我与田

仲有美月機心重個段

初期既笑容好純真
而家好似少見左

吓

咁加奈清而家叫乜名

久保個段好正

与田老婆梗係

我幫你召喚佢

一個鐘咁快完
万理華畢業

你望下你id

而家都冇咩點變

內三圈外三圈咁奶

與田

成班mk食完女女之後搵毒撚隻dom

啱

連加對腳

頭先up錯圖

嚴格嚟講,今晚真正mk應該得幻想ching

翻睇戀空，仍然覺得係圖書館扑嘢有啲誇張

cap到啲樣炒晒車

你拉埋幻想ching trytry佢

想問下第幾集？想追返

Ep136

工事中ep136

後面係度拍緊呢條
白傻右面係邊個

ol?

應該misa

OL misa 玲香都係曲髮

新sticker現已上線

聖誕有lefty直播陪

牙七咁high

都係日奈正啲

兩姐妹

求

OL 755轉發左 應該係佢

有冇花花個句「不用下流的眼光冇問題」

都係日奈正D

一日就差唔多推爆po

有其他set有呢句 無謂重複啦

但把聲聽落似ol

講起花花 今日某推花花的會員 無留名
擇名了

我有架
純粹改左名炸

係咩 sorry 改左個名都唔知 存在感

想擺落whatsapp

因為我冇意淫冇畀人擇名嘛
咪冇人記得我

你原本個名係乜

我記得你

我有記得

擺囉 最後幾個要下年先會更新

意淫member個堆 記黎都無用
成堆都偽毒

Xmas show成三個鐘咁長

聖誕快樂！ 祝各位過得開開心心

送比大家嘅聖誕禮物，美月故第九章

又點人數

樓上條仆街仲quote 搞到我又要洗多次眼

我吊想嘔

屌你老母咩

又撚我地狗

dllm依家興咁點人數架咩

去老蘭飲左幾多

濕濕點左幻想ching全晚有幾多負皮未

法國某轟迷live巨成晚矛上過水 是咪可以擇名批鬥

係咪廣字頭冇上嚟

屌，以為有故睇

日本live不嬲3-4個鐘中能到

咪quote啦

咩con嚟？

上次夏巡好似得兩個幾鐘

你哋quote撚夠未

你一叫佢即刻出嚟 你地gay到

得兩個半鐘

akb東蛋？

天黑冇耐就完

加sticker個cm唔記得講聖誕快樂

祝真毒手足聖誕快樂

俾你呃左

數到亂咗，但至少都有142個負皮

啱啱落機 祝大家聖誕快樂

聖誕快樂

係未天黑就完左

我蒸餾水無蒸過祝大家聖誕快樂

早日出pool

我祝大家聖誕快樂，可以搵到個似自己推嘅女朋友

曲線搏屌

原來係TeamB公演

咩事牙音推，係咁po生驅做乜鳩呀

你班撚樣quote夠未

Lefty推雀

唔好貼男人婆

G

岩岩好做狗時間

花花

有唱來吧洗髮水

工事中22單祈福

幻想ching作好故貼出嚟啦，一個po一章我諗其他手足而家唔會介意嘅

珍，睇故一定好過睇生駒先

禾5想睇 禾唔意淫member

原來開個po/谷對你地黎講真係好難

禾都唔意淫MB
最多得閒笑下咁

咩2c牙你

又貼生駒

睇大佬頭咋

一場聖誕 想問下 有冇ching 齊哂咁多專輯同single 連PV 檔
想要 唔想慢慢搵

除左太仔仔頭其他我都好中意
最中意係AKB嗰時嘅造型 依家睇緊

我係貼吧慢慢down

我屌好撚樣衰

就係想上黎R下懶人包

PV就冇 不過其他應該幫到你

屌，個人認為要開個生駒貼圖專區先

不過就算開咗都同吉本坂po一樣架啦

PV我自己慢慢down
點樣可以拎到堆檔

有群唔洗開PO圍爐 好野要開心些牙

要諗下

22單祈願 個下上車同7仔講 你好??

我見spotify冇得聽嘅先down

習慣backup所有資源 過多2日稔住洗機 洗機之前稔住整合好d資源

Lefty 播YUI首feel my soul YUI飯真係好

意淫故

呢啲我唔會特登儲 想要先download
工廁中 雜誌嗰啲可能幫到你

唔巧睇少 好多支持者架

冇用呢d聽歌app
所以全部自己搵

想要資源 但稔唔到點拎
乃po有愛

全套近200首幾多GB？
spotify 聽係拆少少

幻想ching係乃po勁多fans

就係諗唔明點解唔快啲去講故台玩下

我見來來去去都係你2 3個

spotify 係咪好似唔齊歌

flac檔一首30MB左右 200首6GB左右

有10幾首黑左冇得播 8單 12單 1專

自從開始寫故之後，我先發現乃po有多ching冇留名但有追po

不過就一定唔算係fans，大家都係手足，純粹志在寫下嘢分享下玩下咁姐

200GB 碎料 係電話頂唔順姐

主要係down齊都幾煩下 自問木耳spotify算

全套26隻碟+專 11.3gb

spotify

個google drive 15GB 放哂kana 同 note

我用U個google drive裝 而家1.1TB

我木耳嘛 耳機都係貪方便買藍牙耳機 你地買貴耳機就梗係唔用spotify啦

應該點比你好

bk-blackoala
齊哂
係無字幕

有用資源
不過我都係慣左自己買碟轉flac

不過全部英文檔名 轉死人 照down左mp3先
一路稔下計點拎flac

有冇用百度個網盤 係咪可以直接share

做唔到就由佢 我慢慢down

佢唔係有得DOWN flac咩

百度網盤好撚慢 非必要我都唔會用

十幾個鐘就黎推爆一個po

我見就部分 算喇 由佢

叫yoda老公巴開個新google帳upload曬上去再share條link畀你咪得

慢撚到仆街 鎖速焗你課金

吊 好撚GAY 我睇呢個CM之前 就正正開左個新GMAIL 扔緊D檔上GOOGLE DRIVE

英雄所見樂瞳

直接扔上黎 加密 比所有巴打聖誕補下檔

識野 樂瞳正呀

拉埋天窗 yoda歸我

想想好了 我晚晚攬住YODA訓

btw 前幾日行過信和 差d比yoda陰到我銀包

信和有咩YODA買 雜誌?

雜誌 好似送file

已經唔小心入左2套12月生寫 斬左手 斬埋右 唔會再中sony伏

呢D 上網有哂圖就唔買實物 買完都係封塵
(其實生寫都係 , 不過又會忍唔到唔買生寫 )

人係犯賤 我都明

珍 所以我淨係買老婆

我都買老婆 係唔小心禁多左套7仔

最多只係追月別 set個堆
抽個D真係不了 日拍真係浪費左大量金錢

我買咗7仔同牙梅 想禁埋蓮加

生寫貴 買雜誌有poster postcard file送不知幾正
已經決定唔收生死 除左遲下成人禮嗰set

抽先正喎 表演服啊 cosplay啊
個個價又唔同真係佛系啲先得

Why Not Both
生死真係追唔起 收又貴 又唔想放出去

呢度最慳家應該都係手足鯨的心

bid 1set都3000 4000yen上 點玩

我中意換多過買/抽

碟都唔爆走去買歌

仲有成堆坑 又要對得住我id

套探偵同日常收唔起依家好唔順氣直頭唔玩算

搵份pt做下咪收得起囉

得嗰幾個星期有啲難搵 儲到銀睇live好過 無謂晒咗啲棒同巾

排隊唔on9 係飲喜茶on9姐

李白>>>>>>>>>>>>>>>喜茶

做完手術 點知食白果個個 真係慘

整好 try try
有邊條LINK唔得既講聲

乃po有愛

遠征飯晨早買晒機票嘛

地獄黑仔王

9單error 404

DONE

d人突然間消失哂

DOWN緊堆曲 又就快1001 要潛水

同埋11 12 13好似係用th唔係用st nd rd

深夜都仲有眼力捉英文

係咩
暴露左我英文差添

柒完改返岩佢先

補齊

差唔多1001 搵人推完佢開新POST算啦

你做開post嗰個我咪推囉

我愛老婆与田祐希

唔啦 開過2次都錯漏百出

開post真係好煩 稔唔到標題

夠鐘發夢了
我去攬住老婆訓喇, 新POST再見

痴線又爆po

不要再ff了